{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155916?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘리에나 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 月~金曜日のチェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前で、土·日曜日のチェックインは19:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前です。 朝食はK-FOOD Korean Restaurant(6F)で提供されます。 朝食時間は07:00から09:30までで、最後の注文は09:00です。 メニューには韓国式(メインメニュー:牛ヒレ丼、ソルロンタン、アワビ粥、ふぐキムチスープの中で択1)または洋食があり、価格は朝食の定価は28,000ウォンで、当日追加時は1人22,000ウォンで当日現地にて決済可能です。 朝食は事前予約が必要です。 付帯施設としては、1階のCafé ELIENAでお飲み物をご宿泊客に10%割引しております(フルーツドリンクは除きます)。 また、7階には井戸おまかせ寿司があり、事前予約が必要です。 13階にはフィットネスがあり、無料でご利用いただけます。 その他にもモーニングコールサービスと有料ランドリーサービスが提供され、歯磨き粉と歯ブラシが提供されます。 オープン1周年記念プロモーション期間(8月1日~8月17日)にはブティッククイーンの客室予約及び宿泊の際にワイン1本とスナック類をプレゼントします。 このプロモーションは宿泊期間内に1回提供され、連泊する場合は除外されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "土·日曜日のチェックインとチェックアウトの時間はどうなっていますか？",
            "answer": "土·日曜日のチェックインは19:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はK-FOOD Korean Restaurant(6F)で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は07:00から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "朝食のメニューには韓国式(メインメニュー:牛ヒレ丼、ソルロンタン、アワビ粥、ふぐキムチスープの中で択1)または洋食があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の定価は28,000ウォンです。当日追加時は1人22,000ウォンで当日現地にて決済可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は必要ですか？",
            "answer": "朝食は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、1階のCafé ELIENAでのお飲み物をご宿泊客に10%割引しており、7階には井戸おまかせ寿司があります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "13階にはフィットネスがあり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "モーニングコールサービスはありますか？",
            "answer": "はい、モーニングコールサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、有料ランドリーサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシが提供されます。"
        },
        {
            "question": "オープン1周年記念プロモーション期間について教えてください。",
            "answer": "オープン1周年記念プロモーション期間(8月1日~8月17日)にはブティッククイーンの客室予約及び宿泊の際にワイン1本とスナック類をプレゼントします。このプロモーションは宿泊期間内に1回提供され、連泊する場合は除外されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 577
    }
}